有乜野串得過當住老闆面前上jobsdb搵工?

有乜野串得過當住老闆面前上jobsdb搵工?

係公司phone in

咪就係叫埋你老闆一齊上JOBSDB~ 研究下大家有冇好路數~

同老細話請假去見工

用公司email send job post 俾同事 CC 老細 (利申FF)

正wor

呢D唔係串

係禮貌

個同事都會好多謝你

係員工面前睇欠薪最高刑罰

留公司電話

條女對腳好正巴打

當住老闆面前,讚佢個女波大 樣靚 腳正

你條撚樣做咩要追擊我